如果今晚蘭桂芳有黑警唔小心誤傷左外國人會點？

今晚係重頭戲 除時將香港既外國人connect埋

又可以比白人見識下 香港萬聖節既真正氣氛

上次有美國記者比黑警推 solomon即刻出聲

咁大家知道如果黑警誤傷外國人既嚴重性

大家今晚如果比黑警追 千祈千祈唔好走入d 入面好多外國人既高級bar 如果d黑警唔小心打傷左鬼佬 到時就會上國際大新聞 為人權法案加辣 千祈唔好累到d無辜既外國人

會好嬲，外國人一齊嬲

今晚一定冇事

希望今晚班阿sir醒目d 千祈唔好打傷外國人
如果唔係大sir實搵你祭旗

嬲完聽日繼續返工

咪咁天真，外國人會叫你死開一二邊唔好阻佢飲酒

又係呢個理論

政權港島西環行動，打左好耐啦

仲想會有咩事？
林大總統話ok就ok la

我仲有老婆仔女要養，同埋要供樓

如果有醉酒外國人 vs 防暴黑警

連美國攻府人權法案都未驚過
黑警怕你外國人咩呀?

印尼女記者比人打盲咗隻眼 之後呢？

印尼記者爆眼, 黑警仲變本加厲

會無事囉

如果歐美外國人迴響會大d

傷過唔少啦

之前推鬼婆落地

鳩拉菲律賓人 韓國人

又噴鬼佬椒

唔會有事
而家都過咗咁個多月
點解仲會有呢啲遐想?

我都想知
好似代表律師叫黑警交人
之後就無左下文

一定無事，聽日繼續返工，黑警繼續打人
黑警預咗留係大灣區，驚條毛啊？

講到好似未試過咁

掉落樓或掉落海
而家仲有咩驚
八國聯軍都未驚過

我想睇下勇武外國人車個酒樽

點解會覺得外國人一定幫我地
可能狗未到已經爭執左先，班鬼佬總會有人諗我黎happy hour你過黎阻我劈酒做乜鳩

然後聽日一齊嬲住返工

之後佢嬲住繼續返工

今晚一定會有同鬼佬因溝通唔到而產生衝突嘅片

Bryan problem

你訓咗幾耐？莫講話傷，拉都拉咗幾個啦

發少陣夢
外國根本唔會理
班黑警一樣一照打照拉

樓主訓左幾耐？

一早已經拉左幾個, 一個被自殺左, CHING坐左幾多年

毛漢畀水炮射到仆曬街又點

去得到蘭桂芳先再講

if you not there, you no problem

黑警即刻道歉 都已經好有作用桇啦

我唔覺得會尊重外國人, 波蘭人墮樓事件

期待！快d connect 埋鬼佬

八國聯軍

又Connect

唔知今晚多唔多人去LKF，反而係諗定可能被包的地點以及對應策略

上次有個外國女人比POPO 推跌啦
唔知有無人記得 咪又係咩事都無

黑驚唔會當一回事 照拉照打

收下把口啦

做和理非引黑警出手

香港人就係咁廢
搞到自己就唔識反抗
要幻想對家搞到人地出手間接自己

正視聽][求置頂]如果有效地利用連登熱門

求幫推

入酒吧叫所有人跪地

佢已經打過外國人...驚閪咩

推

幾個月前一野推低外國人，咪乜事都冇

嗚啊

等睇八國聯軍

We connect

真
香港人最唔願意面對既事實

會有班港豬出嚟屌你搞到佢地冇得屌閪先 之後示威者就被孤立被狗拉 啲港豬同有閪屌外國佬就會拍哂手

打完都唔會有事

其實已經傷過白人啦

打後生仔同香港人就叻 對住有錢人同外國人咪又係死狗

外國人無辜咖

樓主訓左4個月岩岩先醒?
popo理閪你外國人定香港人
照打照噴胡椒水 唔撚爽就射完TG走

冇後果
仲去埋領事館拉人

612都有鬼佬坐係度都比人噴
最後咩事都冇

你咁講同搵人做人質無分別

一早打咗好耐喇喎樓豬岩台放出嚟

行動代號：捉鬼妹

之前咪影到哂有黑警推跌外國女人，咪又係冇事

會有咩事？

班狗預咗唔出國㗎啦
鬼佬又點照打照拉
反正唔會有後果

唔好睇鬼佬睇得咁高
班前線狗覺得自己係最大

樓主唔記得之前有隻狗特突推跌個外國女人 ?

up

侵侵同Pelosi都唔敢出聲啦

毛漢唔係穆斯林
特首道歉popo都未道歉

［風氣］你地究竟識唔識用連登

大家都有責任搞好個熱門架 入黎睇下啦

solomon 其實佢冇乜用

唔好乜都覺得佢有用

外國記者都照拉，打幾個鬼佬有咩咁大件事

會有咩事?

會大家好嬲，然後係咁係IG story打哂黑警死全家個啲嘢，之後聽日繼續返工

警方公布明日（31日）萬聖夜至後日（11月1日）萬聖節在中區蘭桂坊實施特別交通安排，由明日下午2時至後日上午6時，封閉介乎雲咸街與威靈頓街的德己立街、蘭桂坊、榮華里和安里。

*另外，由明晚7時至後日上午6時，封閉介乎德己立街與閣麟街的士丹利街、介乎己連拿利與皇后大道中的雲咸街、介乎皇后大道中與威靈頓街的德己立街、介乎德己立街與閣麟街的威靈頓街、介乎畢打街與砵典乍街的皇后大道中、介乎雲咸街與德己立街的威靈頓街、安蘭街、介乎花園道與雪廠街的下亞厘畢道，以及介乎上亞厘畢道與下亞厘畢道的未命名道路。*

又唔係未試過濫捕外國人
咪又係乜事都冇

應該會話：「佢地唔去嗰個地方咪唔會出事囉」

班黑警夠閪膽衝入美國領事館咩？

成班海軍陸戰隊等緊佢地

班人仲係平行時空

痴線 唔好屈我 我冇講過

會冇事囉
道歉都唔撚洗 直接屈個外國人暴動

以前就唔夠膽
而家你覺得班黑警做唔出咩 ？
唔夠打都要入去

你期望有咩事呀？ 咪撚ff咁多啦

癲狗已經慣左亂黎，做咩都冇所謂

唔好呀
咁會connect全世界架

個黑狗會一啲事都冇

無事

最大機會係醉酒佬打鳩示威者

即係我地揾外國人際旗啫...

btw照咁睇今晚都唔似有party

班狗八國聯軍黎唔怕啦
整到北韓人就可能驚

會冇事囉
唔通你以為會點啊

聽聞內部巳有舒特拉的名單 會配合777同時會交人頭
未清楚詳情 但支持警察維持現有執法態度唔好心軟

Bar門口企晒d高大黑人,黑警夠唔夠打啊

其實之前都好多片都影到誤傷外國人
唔好諗到會點大件事
佢咪又係解釋佢地去得嗰度就有風險然後不了了之
除非真係死啦

去得蘭桂坊好多都係高尚外國人 即係英美澳紐加呢啲呢

冇乜特別

LKF 放tg

會冇野

今晚玩還玩唔搞示威，睇下班狗用乜借口拉人

我諗黑警憎示威者同記者之餘 都會憎埋外國人

講真話又唔岩聽
之前有個美國人俾人拉
美國完全冇反應

電光火石之間

平日旺角d鬼佬/遊客都不知睇得幾過隱

花生友就大把

坦白講班狗好 黑制 架
佢地唔傷到你殺人就得
唔好諗太多
做好自己目標想做既野
唔好期望咩人地傷左會點
國際聲浪已經好大

會有咩事姐 唔通到今日你仲覺得班狗會驚

Push

有咩問題?
警權無限大，傷到張建宗都無事啦

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

正苦驚200裝修技師多過驚200萬和理非遊行

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

冇乜點

之前大把外國人被「誤傷」，結果你宜家都睇到，就係冇結果

11.2 維園見

11.24 留港投票

其實想啲狗請外國人食毒煙有難度 因為外國人知道老蘭會開拖就唔會去

香港公安洗咩驚垃圾白黑鬼？

無後果
無樣無no
無得追究無得告

#1102 #112維園集會

112 維園集會
求援國際，堅守自治

日期: 11月2日(六)
地點: 維多利亞公園中央草坪
時間: 下午三時

Exac7ly

相信克制既警隊, 唔會咁大膽攻擊外國人

唔會點 一早有外國人被打被拉啦

會係連登開po話自己好嬲

諗多左啦，之前印尼記者眼都爆埋。

有無一粒細既出黎被祭旗?今日話之佢地血殺老蘭，聽日D人咪繼續返工

無點架
佢地保護外國人渣嘛

然後參議院繼續拖唔過法案
全部外國人stand with hk，但當問香港人有咩可以幫手既時候，無人答到9佢，因為香港人自己都唔知

老實講，connect唔到實際兵力出來瓦解政府，真係唔覺有用。咩人權法，都係打飛機用

會無事 之前一早傷過外國人

又唔係未試過傷/拉外國人

狗係無恥

都唔會係新鮮事

印尼記者爆埋眼
上次都有外國人被打，又要跪低
有冇後果呀 冇呀

乜野叫誤傷
一定要推故意傷害外國人

爆眼都無之後啦仲ff
面對現實吧啦

會無事

唔通八國聯軍咩

嬲完聽日繼續翻工無事發生

之前咪試過特登推個西人女人落地囉！唔使誤傷呀，係特登推落地！

會有咩事？咪證明香港人依然想零成本借人地手去反抗
結果鬼佬連香港人一齊拉番去輪姦毒打48個鐘
跟住好嬲，無下文
下次班狗繼續

聞到joker嘅味

入老蘭一定無事，陣間有個歐洲唔知邊個國家領事係度，少條毛習總都收到call

捉都離場捉

幾個月嚟傷咗幾多外國人
早排有個女記者比黑警又推又兇
又話佢係solomen嘅人
結果

請鬼佬食TG，煙煙地氣氛更好

太子大廈最多律師樓

應該封晒唔比人入 lkf宵禁

打完咁又點
咩大sir嗰d咪撚戇鳩啦
喺附近捉鳩你地咪又係無聲出

比卡超： 出現得係現場就有風險

我真係好期待咁樣解釋

跟住連登仔就會話 核彈 外國收佢皮

美國SWAT 來港 “Thanks Giving” 囉！

佢哋已經去到遇神殺神遇佛殺佛既地步，因為無從追究佢地

點會有事

唔好講到外國人點勇武，
係香港生活一樣變弱雞

太陽照常升起